Er waren enkele minuten stilzwijgend werk voorbijgegaan en de verwilderde ogen hadden gekeken weer op: niet met interesse of nieuwsgierigheid, maar met een saaie mechanische perceptie, vooraf, dat de plek waar de enige bezoeker ze waren bewust van had gestaan, was nog niet leeg.
